荃灣作為新界西交通樞紐千祈唔好有交通意外

屯公青公
- 大涌道迴旋處
- 麗城一期迴旋處
- 德士古道荃青交匯處

城隧
- 荃錦交匯處

push

德士古道北好多水馬 千祈唔好掂啊
如果唔係塞死啲人去唔到機場嫁

推

麗城太遠
德士古道/大涌道

麗城一期單線單程一塞好恐怖

住咗三十年 荃青交會處一塞 會搞到荃灣去屯門入口至美孚一帶

頭先有線見到美孚d黑衫人上埋高速公路set路障
封左美孚新邨對出葵涌道

荃灣站不合作運動組隊

冇位退
一比狗圍死硬

其實只要麗城 德士古道 塞 成個荃灣玩撚完

麗城如果塞車 塞左麗城一期同埋海旁 已經無路可以走 都無車入到嚟

其實三大roundabout 塞已經可以收皮